太和仆街藍絲打到人入院！急需現場證據！

唔睇圖既
簡單講就係太和有條仆街藍絲打到兩公婆入院！
仲掉埋女事主部機落海毀滅證據！

更重要係！
依家班狗咁仆街
一個屈尾鋤返受害人打鬥都得！
唔該大家幫手揾吓有無人證物證！咪畀佢地得逞！

推！

真係規佢哋有面叫人哋做暴徒
到底有幾多單因為意見不合就要打人哋斬人哋
數都數唔晒
仲話要守護香港維護法治
搞笑咩？

大家無證據喺手都幫手share出去呀！

屌真係有現場消息話charge公共打鬥！！！！
受害人變加害人都得！！？ 仲法乜撚嘢治呀！！

推

推咗先

私了啦 仲報警

有冇落到案啊好像都唔多見有新聞講

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

屌個老公有冇L用架 比個廢老咁樣蝦老婆

自己打L柒佢啦 搞到老婆咁樣電話又冇埋 恥辱

咁撚仆街既

點解唔還擊?

如果fact check知係邊間
大家識做啦

掉條仆街落河啦香港人

保護自己、保護身邊嘅人必需反擊！

大家唔好諗還唔還擊既問題住先！幫手推推或者share 畀住個頭既朋友！一齊揾片！

Push

盡推

幫手

CLS

幫推

推呀

熱門

上熱門

推推推

怒推

推推推push

唔好令事主變成咁！

好慶！

推爆

去執返部手機啦,應該可以救返的,入面應該有證據

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

推推推推推

由721講到今日，好心香港人唔好企定定比人打啦
還拖啦，身邊嘅人幫拖啦，報警捉完只會無事放生架咋 除低個光環啦香港人

還拖保護自己啦

推呀屌

救手足

老實講，點解唔還拖？
年輕男人唔夠個阿伯打？ 仲俾人搶埋把遮？
報警有用咩？仲拍片做咩？拍完又點？

唔係blame the victim,相同事件要做既係還手，唔還手咁俾人打想點？

痴撚線咁大力力遮都爛

香港人唔好沉迷開心

好多手足出事

推
824觀塘見

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

有無影到係邊個 ？

拆咗打人個條友間鋪咪得囉

推
點解我哋嘅同路人就要畀人打打完仲要開口埋口叫我哋暴徒

人地自認正義層面
你點糾正人地覺得岩既價值觀
仲要佢地有警察 撐添

依家警察基本上好大支野冇80% 都有70%掌控個場

想明鬥 除非你好有錢請大律師或者身份獨特

屌 私了啦

次次都話下次還手,幾時到下次

仲拍片真係傻, 2對1, 男去cool 頸, 女去kick 春袋. 10秒 KO 佢. 大家一定要有咁樣的意識.

2打1都俾人撳住黎砌？

還擊啦下次
但記住打到對面冇能力再攻擊就要停手

所謂 "守住法治"
係撐住腐壞不堪嘅犬隊
你誤會咗

做咩唔揼個廢老落河
小心啊廢老傷人唔洗本

推呀屌你

推到有多啲資料

香港人幾時先識私了？仲靠啲狗？

屌 私了啦
今時今日仲報警
我係差佬都笑你on9

打頭絕對想攞人命，點解唔還拖自衛

push

到低幾時d先夢醒 比人打都只會比犬告埋打人

唔該大家遇到呢啲事要私了，報警係冇撚用架！！！！

叫Fb條友佢做證人啦，到時真係上庭都有救

成日都叫私了架啦,報警去送頭咩屌
呢家仲有咩法治可言

40幾歲癲佬，應該唔係甩皮甩骨嗰啲廢佬

同意
就算老婆真係要拍片，一打一都要打個廢老
你一還手點會唔夠打？力都大過佢啦
無人叫你打死佢，你最少都推低佢踢佢兩腳，之後鍾意就繼續打，怕死既就走。
總好過而家電話又扔咗落河，又俾人打到入廠，我係個廢老都唔知幾開心。

屌。。。。又一單。。。

Pls follow

推推推推推推推推推

對住呢啲廢老 打柒佢先啦

黎緊文宣方向可以做鳩佢地
一邊叫人暴徒一邊攞刀斬人
一邊反暴力一邊四出襲擊
一邊話人搞亂香港一邊文革式批鬥專業人士

醒啦仆街，仲報警？唔通仲驚打鳩佢之後啲藍屍拎佢嘅傷勢做文章？你唔打佢哋都做緊啦

我都唔知現場情況，幫唔到事主講佢究竟有無，或者點解唔還拖
目前只能講句，現場人揾咗警察，我地做得嘅就係盡幫，唔可以睇住佢畀人住鋤！

推到上報

真係on9過大陸人

大陸人都曉還手郁城管
你兩公婆call納粹黨清算自己

叫撚左唔好報警

啲狗早兩日仲話抗爭者網上鳩up
就好暴力好得人驚
藍絲直頭係現實世界斬人打人都無事

狗察死全家

一早已經無，而家只係做到出晒面畀你睇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

年輕人打個廢老，就算人地40幾歲都唔至於會輸到咁
唔駛睇住個道德光環，你唔還手，就俾佢打再俾黑警charge集體打鬥，各打五十大板
你私了打9佢之後走，走得甩固然無事，走唔甩咪又係變返集體打鬥，但最少你都打返佢一身條氣都順啲

幫推 + 跪求各位手足也好 街坊也好 見到依啲事幫拖啦

你唔洗打死條友 但只要敢反擊 藍絲就唔敢惡

真係世山單車?
FC?
之前去過都算幾好人
不過如果係真既話以後唔幫襯

屌p 牌push唔到啊

佢哋邏輯係你班友搞事先，點解唔打得，人人得而誅之，仲覺得自己好正義

推到有片！！

私了，冇下次

721 811

未FC,似乎雙方都喺醫院

up

垃圾 廢物

樓主你玩小動作差評都無用
你就係ON99仲走去信對家
已經講撚左你知李家超去新疆學點鎮壓香港人

警隊高層係上海蒲東幹部學院的人

仲報警

放佢走不突止，轉頭玩鳩埋事主

p

講左幾多次遇到呢d仆街就打柒佢呀

講撚左2個月，次次都話下次打

巴打冷静啲，我唔係報警撚

屌又拉9受害者屌你老母死黑警全部落地獄

有無還拖啦?! dls藍絲黑警不得好屎

全民電筒啦

屌 30分鐘先到？

冇撚用㗎 難怪個運動一直圍威喂

豬隊友不嬲累全家

1 CALL納粹黑警迫害自己人
2 兩邊開打, COOL撚住自己人叫人唔好打

屌 推呀

姐係逼人反擊

四十幾歲男人可以好好抽，你估阿伯

單車fb 鎖左，好可疑

下次有同樣事
打撚到佢殘廢
無人會割蓆
前題要確保自己唔會比人認到

Pish

已經講到口臭
唔還手講咩都冇用

屌你老母死弱智廢中

兩公母廢柴 blame the victim 都咁話 繼續打不還手啦成班天真嬌

如果真係互打唔夠抽我無野好講，我都希望頭先真係有還拖
而家我講既唔係話打唔打低個四十幾歲男人，係有無還拖
再者，附近有其他同路人唔該唔好拍片，一齊衝上去幫拖，唔打佢都要按住佢，減少傷亡

一句到尾
唔好報警 私了

屌
無片
呢個時勢
看圖作文真係有人信
FC左未呀咁多位
唔好用藍絲既智商諗野呀唔該

推到有證據

推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!推!

講咗好多次仲叫狗黎
俾狗放人同告自己？

既然都比人charge 公共，咁不如打鳩佢啦

以後見到藍屍出手唔該還手，咪撚驚，除非形勢你好不利

香港人道德觀大到

Tui

街坊好波

無講錯，係公眾打鬥
圖片來源—熱狗既黃兆健

藍絲:打得好

1.宜家冇警察行咇。
2.拍佢打幾下。
3.還手，就唔好影，大叫藍絲打人。
4.散水。
5.比人告，拎條片得藍絲打人。

大埔 世山單車鋪

究竟呢啲左膠點先可以絕種？

721
811

以為有片就告到咩佢唔係斬人或者嚴重傷害他人身體嘅話撚有黑警做野，下次見到就直接打鳩佢啦，明明人多都要俾人打咁撚廢

推佢老母

拍片係無用架, 只會比狗告你公眾地方行為不檢. 黑材料已經夠多, 拍多段片真係無用, 同埋有機會中自己伏. 快速還擊hit and run, 呢個先係王道, 對家已經teach you how to fight 好多次, 幾時先學識.

講咗好多次仲叫狗黎
俾狗放人同告自己？
屌緊報警果條傻鳩，屌你老母

香港人真係好垃圾，
明知報警冇撚用，仲掛住拍片講道理。

用刀插穿你個肺都淨係識得舉高部電話講
「你走唔甩」
「我告到你坐監」

明知轉頭就放架啦

大埔最多呢種和理非，我已經見識過一次

港豬系列 只係識on99拍片

2對1 dirty fight, 幾好打都無用.

用刀隊到人入ICU都係告普通傷人

香港已經衰撚過俄羅斯
俄羅斯內政部係交左濫暴黑警

遮都俾人搶埋就知幾廢

屌佢老母死藍蛆全家生癌死臨老過唔到世而家邊撚個係暴徒呀

屌你老母

佢地都唔算黑警, 只係女示威係咁爭扎, 打佢一拳肚.... 被人影到, 同香港差好遠

我個人認為俄警好過香狗警察

一手，

現場有兩個目擊者，已經跟警車去警署落口供、
兩議員到場跟進，
事主上左白車。

差佬一開始態度好差 議員到場後好好多

咁多位巴打講得啱，依個年代保護自己先有用
不過件事都發生咗，目前只能盡力保護事主唔畀人屈

推 721 811

真係狗嚟

推啊！！！！

唔好咁,應該係好和理非,
無諗過啲藍絲真係咁恐怖

召喚大埔群組！！ 大埔人幫幫手呀

推！仆街死全家！

係咪可以派傳單抵制間鋪

通常租車玩都係後生

所以大家要有勇武意識, 令對方唔敢隨便出手, 咁先有得同佢和理非傾.

推撚死佢

大埔無嘢多，和理非同藍絲多，所以我話如果白衫人斬人事件發生係大埔，一定死傷慘重

香港人幾時先識私了

幾時先還手

仆街，d 藍絲先係最暴力個d

現場私了/制服到之後總係有條撚樣保護對方
係咁大叫打死人啦 打死人啦 出黎擋住哂做和事佬
屌你老母 黑衫比人斬個陣又你又縮埋做龜
人地啲黑社會比人打兩下 損下隻手 扮死扮暈就係到係咁叫 唔講仲以為個個係佢老豆

當啲黑社會已經毫無底線
打大肚婆 攞刀 斬到幾個手足入深切治療部 永久性傷殘嘅時候仲係到繼續要個光環

黑衫有事就鳩縮 白衫比人制服就衝出黎做聖母

下次應該打撚埋啲大愛撚 根本係保護住啲黑社會

同意

制伏左個男仔call警車 抵撚死，無得救
各位可以唔洗理

痴撚線 打人果個話被打果個係暴徒
仆街藍屍等天收 天懲惡人

推 人地又無得罪你

推，藍絲成日話示威者係暴徒，但往往岀手打人嘅都係佢地

推你老母咩，你有證據有乜撚野用呀，訓撚醒未啊。真係唔屌柒你條弱智仔都無撚用

我推

報警有撚用..... 私了可能仲好

仲信警察真係搞尻笑

824KT

屌佢地老母不得善終呀 班暴徒藍屍小心收尾果幾年

呢D仆街藍屍一定要俾天收！
全家不得好死！

有片都冇撚用啦屌
2個月啦大佬
點解仲係咁天真妄想用法律懲治d垃圾呀
直接私了打撚完就走啦
知唔知點解佢地咁惡話打你就打你呀?
因為你唔私了佢地打人係冇成本架

咪係囉
最撚戇鳩就係扯住自己人
跟住條友就變咗人肉沙包

屌 推

報警醒下啦,同向敵人求救有乜分別
班藍屍嗰個個欺善怕惡，私了啦

兩個人點解唔打番佢....
呢個時候仲驚咩..

呢d死左膠正一仆街黎
班藍絲暴徒郁手嗰陣又唔撚見你出黎拉住對方
明明對家先係施暴者
你拉撚住個受害人唔俾佢保護自己係做乜鳩

其實仲有其他證人係河對面聽到事主求救，仲見到男人唔至打咗一拳，先跑去現場
但啲狗用：「距離太遠 會唔會有誤差？男人話打咗一拳喎。」
打發走啲證人

利申： 現場街坊監狗會

報警然後仲要比人拉埋 唉

所以文宣都要教大家要有自我保護意識,唔勇武既就要識得縮.
深藍思想好閉塞,容易鑽牛角尖,出手又兇殘.

就嚟要每頁利申一次唔喺現場，唔贊成報警，認同私了

我知道大家都好嬲，但講到揾片無用既，就真係好過份

屌你虐打老人都要革啦！依家和理非手足畀人打呀！我地每個人仲喺屋企涼冷氣！仲可以咁口響話佢地抵撚死？

哈，抵撚死啦
過左2個月仲信警察咁撚天真你估冇代價?
岩架啦告撚死d天真嬌

明明講左唔撚報警 私了
打撚完佢掉落河啦

痴撚線

dup 實佢啦！！

Diu

我係好撚嬲過左咁耐仲係度叫報警既on9
屌你老母報警有用香港就唔會搞到咁啦

連登係咪痴咗線，手足做錯係屌9 佢抵撚死？？？

我係目擊到事情發生既人（借朋友ac代post)

想講返我係當時22:00左右目擊到件事發生經過
事緣係女事主同男事主係太和橋 ，
樓上有人大叫光復香港
女事主同男事主回應 時代革命
之後踩單車嗰個男人就落車拳打男事主
女事主大叫救命有人打人
女事主叫嘅時候我喺佢對面河
我即刻大叫停手呀仆街
然後準備跑過去嘅時候見到打人嗰個男人掉咗一部發緊光嘅物體落河
相信係女事主嘅電話
我跑到過去嘅時候男事主已經瞓咗係地下
但仍然清醒
問佢有冇邊度唔舒服
佢話塊面好痛同暈但傷勢唔算嚴重
小小皮外傷
之後個位打人嘅男事主俾人捉實左
但途中佢不斷想離開現場
男事主同女事主嘅眼鏡都唔知去咗邊
然後有街坊話打人果位呀叔好似係世山單車鋪既人
我係Facebook搵世山單車鋪既相搵到當時人同相中係同一人 相信係佢
同埋想講一樣野
男事主係要保護女事主所以先會俾個阿叔打咗幾拳
22:30報左警，23:00救護同啲狗到左現場
我即時post 左上大埔群，叫多啲街坊到現場

一定要先下手為強

自己諗

嘈--> 佢出手-->你受傷 -->唔還手-->白俾人/對家唔會俾人告

還手-->告埋你集體打鬥

下次比人打一定要還拖

今晚明顯又有幾單廢老去連儂牆搞事
我好佩服大家咁忍得
但請大家好好保護自己
唔好諗住影低片就夠
唔好諗住大街大巷佢唔敢郁你
呢個已經唔係我地熟悉嘅香港

建議: 係牆搞文宣一定要至少4人
最好有兩個以上男士
唔好以身為盾 要保持安全距離
兩位女士拎手機拍片錄音

以德報怨 何以報德
以直報恕 以德報德

一定要用最快速度以最低武力disarm 對手
即使要用陰招圍攻都係咁話

痴左線既係報警既佢

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

個樣好好認 錫佢春袋

pp

3個月都黎緊
仲未醒

屌我係咪要加埋依單入我個整合到..
聽日整

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

世山單車鋪

啲狗仲話 遠過10米見到事發經過 唔可信 做唔到證供 先打發啲男證人走

拘捕雙方食屎狗

我見到

佢救完人，再畀人鋤，出到嚟仲畀人屌抵撚死
畀著係我下次先唔講報唔報警，幫手都唔會

大家想做案例警世既，不妨語氣好啲

直接打啦仲報警 2019啦

唔報警已經係幫手
因為報警=幫藍絲吹雞
keep going

好心就直接打過

😡😡

有證據可以聯絡區議員黃兆健
佢話律師跟進緊

721811820

電話?

一係打。一係走 唔好比人打撚完再報警

光復香港時代革命

冇用

大家切記勿再相信黑警，已經有幾十宗事件證明黑警偏幫藍絲，報警咪即係派隊人夾保護個藍絲走

推到有片

無左證據，仲報警

屌原來佢唔係區議員
我都係睇佢FB

搵佢問下件事到底係點
一定要還佢一個公道!

介唔介諗講吓你喺咩角度見到？

幾時去搵佢傾下計

二對一竟然打到入廠

已經二對一

起埋果班狗底喇

問到現場，伍展邦跟緊，直接揾佢最實際

廢啫

好近

所以一定要屌撚醒呢d天真嬌
過左2個半月仲嗌報警

你直接whatsapp伍？

其實卡片有公司whatsapp
可考慮打去問下

屌你老母忍到幾時啊？

政府撚鳩你，黑警做鳩你，依家連啲廢佬藍絲都恰鳩你！

點解啊？

就係因為知你地好恰啊，唔敢還手啊！

忍？忍到幾時？

佢fb del左
ig set左私人
已dm

I dont have whatsapp, do you have facebook messenger or wechat?

下次見到幫拖私了

伍fb有電話

咪殺錯良民呀

九龍灣麥先生再現

推啊

如果幫手係指幫對家召喚黑警

唔該發毒誓此生唔好再幫人

Yes

連最基本的不篤灰不割席不召喚黑警都做唔到仲講咩抗爭
要求交出報案人資料,呢種人一定要嚴懲

呢幾日都見到手足們俾藍絲打 有啲傷得好重
再係咁落去 我地要忍到幾時
係時候要學返一兩招旁身
成班人喺度就打到佢縮返入老母個閪
但小心對方會唔會有武器

目前伍展邦跟緊，大家有證據可以直接contact佢！

講左幾撚多次私了？
仲和理非對果班人？
老實講 我到今時今日仲睇到依d比人打都唔還手既片都開始覺得被打者同圍觀勸交者係抵死
我仲嚴班藍絲打得你地唔夠 你班咁既人打極都唔撚識醒 佢地出黎斬多幾獲就岩架喇 斬撚醒你班軟弱撚就一天都光晒

學咩撚者
學完敢打咩？個個個心純過綿羊，比火箭炮你都冇用

推
記住打要還手

我係正義所以我殺左你地都無錯
你地自己撞落我把刀度

我覺得之後會睇到哩種中國式拘捕

郁手啦好嘛
仲有個女人拍片有咩用，要落埋場啦吓嘛
二對一都輸

和理非肯醒覺未

612 721 811
光復香港

啲廢老個個有暴力傾向，唔怪得唔覺得警犬有問題

屌 同公安無分別
一有打交 就捉哂返去

直接掟落河啦

p牌手動正評
同共產黨講自由民主一樣咁荒謬

大埔人請去搵世山單車

puah

近期各區都有同類事件
已經分唔到係真藍絲定有組織

我覺得係藍屍見到有人開始做野, 好似POPO一樣開始痴鳩線
不過佢地無人管

邊有咁撚廢左膠
完全連自保都唔識
居然2 VS 1
可以俾人搶埋把傘
重要俾人用把傘任打

又唔還手，仲有咩好講，慢慢搵片啦，搵到都拉唔到

左膠有膽先講啦

其實政府煽動緊廢老當年青人動物咁殺
香港人根本面對緊一個人道危機
警察公然用甲由形容一班人 根本係屠殺既前期...

點解唔還手
反正報警都係放人
香港人真係林善
車手最緊要有火啊

俾人打都變打架

因為佢地知我地唔會打柒佢嘛 想拎光環囉

推
希望多啲人幫到手

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

呢個真 之前727完咗凌晨三點去回收物資都俾人搞 但佢哋人多我直接揼低啲嘢跑走

藍絲真係癡撚線

講咗N次，兒燈仔全部都係左膠底。

有時唔係割唔割蓆
係基本自我防衛
呢d唔叫和理非
比人打唔還手 呢d叫豬兜 叫懦弱

同一時間大埔廣福又有藍屍發傻，但結局係藍絲入廠，手足冇事。

雖然冇事，但冇防護裝備架餐，點都好蝕底！

大埔人，好多都係反政府，但當中唔少都係好淋善，畀人打唔會還手嗰類，記得大埔連儂牆發生過暴力事件，藍絲阿叔打斷人隻手，有好多人圍住，得一個人肯出手救，有啲人仲唱生日歌，另外8月5罷工朝早，連儂牆出面有班藍廢發脾氣打人，又係圍觀多，幫手得幾個。

好多人其實係驚一參與，阻止又好咩都好，會畀犬砌，打斷人手嗰條廢佬，打斷人手之後幾日都有搞事，犬拉咗佢兩次，冇告佢，佢依然可以喺大埔自由進出，仲走去撐犬大會，影晒合照。

有人包庇變成無法無天

8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

仆街藍絲仆街死啦屌你老母

對住警賊就話姐
連廢老都可以打鳩你
係咪好恰到咁

冇還手都告，下真係同佢打過啦

完全係佢地身上體現到咩係暴徒

係老婆面前都任打??

私了啦

點解仲有人相信法治？ 仲唔還手？點解？ 你估依家仲係14年之前咩

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

做得好
夠果斷

「反對暴力！打死暴徒！」

藍屍死全家

有冇大埔人去要求解釋？

我只有一句話
男個個正廢柴 完

真係好撚失望
幾年前玩單車 成日去世山問野同整單車
有時個老細重會免費幫我整單車
所以對佢同間野印象都幾好
但係今日見到依單野真係好嬲
睇到都呆左 估唔到佢係咁既人

決定天日去佢間鋪頭門口 癡大字

屌你老母講左好多次
一定要私了還手
報咩警姐，而家根本對家想置呢邊人於死地

612 721 811

班廢老藍絲就會話因為近兩個月嘅示威搞到大家一時失去理智

支持私了

Dllm推

香港人始終覺得打人係錯嘅
大佬依家講緊對家可能會攞你命啊
係唔係都打過先啦

今晚十點 太和手足 窗口大嗌 我地不會退縮

推 藍絲真暴徒

有老婆係隔離都俾人打到入廠？
一係個藍絲有武器，識功夫
一係就係個老公太廢

今時今日報警係無用嘅
除非是非常嚴重
私了吧

完全係逼人私了

還手自衛啦，比人打唔還拖都係比人告架啦

保護老婆, 還拖好撚自然吧?
今時今日仲打鳩鳩鳩? 因住比人笑啊! 原告變被告, 已是常識吧

有無手足今日去踩單車？
一齊去幫襯下先得

你都戇鳩，無用？
唔至無用，仲會害撚埋自己友

我地都係咁啦
機場呀 的士司機
巴士司機 其實咪一樣

藍絲暴徒

俾人打會俾狗反告，打人一樣俾狗告，點解唔還拖

好彩唔係有賊入屋，唔係變咗夫目前犯

pish

仆街藍絲
有冇送到去狗屋落charge

大家要克制，當初和理非響邊度，打不還手

每晚10點 窗邊吶喊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

依家藍絲上哂頭，我地要小心保護自己。有咩事唔好同佢地爭論，走為上著

幫自己，幫吓同路人，今時今日普通出街，應該個個都要有支行山棍。

一陣去幫襯

我聽日就去你間垃圾世山單車鋪度睇你老母臭閪部垃圾撚屌單車

單車鋪

講左私了講到口臭

有無文宣呀

下次有咩事，開Facebook live拍，應該會有返record?

屌你老母 藍屍廢老專打女人

屌你班垃圾藍屍

都唔撚明點解唔還拖

反正都被人告 梗係還拖啦屌

721 85 811 820

今日 觀塘
聽日 荃灣
831 民陣

次次都係咁
比人打既一方一定都係charge公共打鬥
博我地放棄追究

香港人幾時先肯私了班打人廢藍？

講左幾多次唔好報警唔好拍片

班狗依家會告受害人

唔多唔少因為道德撚圍屌問題先唔還拖

個幾月前，荃灣千色個阿伯出手推完人，跟住跌左落地。成班人屌個年青人

報警都冇撚用架啦
幾時先識醒
自己老婆比人搞都咁
仲唔還拖
長藍屍志氣

屌佢老母

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

你冇做錯
命仔緊要d

呢的藍絲早日落地獄

巴打有冇外語版（英日韓等）文宣？
想幫手放上Twitter

所以要私了

推爆佢

PUSH

香港電影欠香港人一場革命

Dllm

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

斬佢老母啦

無呀anyone helps?

私了吧